［樹大招風］成功入讀樹大，可免一年學費

樹大今年提早左俾AD/HD畢業生報year 2。以前都要7月先可以walk-in報名。仲有Entrance Scholarship。3.0可以免Year 2學費

連 Asso GPA 2.5 都有得減
有菲大教授坐陣
㨂樹大好過I大
In Tree U we trust

垃圾樹皮你讀埋我個份算

利申：三大

tree u

屌，第二年先免學費
如果第一年免學費，讀完一年拎張transcript即quit

貼錢比你讀

睇錯adhd

三大垃圾科你讀埋我個份

利申 ： 繼承父業做老闆

屌早知入樹仁

gpa 3.0 就免一年

我記得早兩三年前d asso成績唔好既同學會想入樹大,但都好串收勁少asso仔
乜依家搞到咁呀

自爆定係借刀

係asso 升 year2 第一年即刻免費
各位今年無 UGC offer 的
可以入到玩住一年先

珠海死先定樹大執先

樹大有枯枝

其實樹仁升格大學時，有無官方正式簡稱？好似官方都唔想自稱樹大。

仁大

仲有人會讀完中學再讀中學咩？

繼上年14分優先取錄後又一鉅獻

仲癲過ou

明德直情免兩年學費喎

要貼錢俾人讀
呢間野雞以前唔係好撚臭串嘅咩?做乜搞到咁折墮呀?
一個樹大招瘋就打殘咗